有冇人紅磡黃埔用hkbn上唔到？

有冇人紅磡黃埔人用hkbn上唔到，我100m插缐入電腦都上唔到，係咪HKBN 瓜咗柴？

係 何文田都收皮

2230左右，HKBN土瓜灣上唔到

紅磡上唔到

有呀

同巴打你一樣位置

黃埔
一樣都係wifi用唔到

成個紅土死撚左

直頭佢network有問題
直插lan都唔得

開頭以為自己router 打柴

除左紅土黃何 其他區有冇出事
有fd葵涌區冇事

旺角東都唔得 唔知幾點開始
一沖完涼出黎就發現上唔到

但fb 上到 我都以為router壞 reset完都係咁

應該同一時間 2225咁上下

土記手足

reset 左幾次都係唔得

仲以為得我係咁

何文田唔得

星期五夜晚先黎壞

土瓜灣收左皮

放工睇睇下youtube 咁就核爆左
我屌佢老母

見有人話數碼通都上唔到，係咪整路又斷左光纖

有冇其他區都係上唔到

有連家居電話都唔得

數碼通同HKBN一條線

數碼通同中移動既固網都係租用HKBN

中移動個垃圾台都就死

連cs錄音都冇
想搵人屌下都唔得

紅磡斷咗大半個鐘

除咗紅土何，其他地方冇事？

有冇人覺得好有可疑 除左紅土黃何 同埋上面有巴打話旺角上唔到 so far其他區都冇事

有冇手足屋企附近宜家重有人整緊路？可能掘Q斷咗條光纖...

Same

關Poly事?

hmt 10:30 左右開始

紅土黃何旺都收皮

會有呢個感覺

紅磡 唔覺附近整緊野

+1

Poly唔係清左人咩？咁多日先玩斷網？機會不大啦

為中共區域性斷網演習？

係咪沙中線又整野啊佢老味

原來...全城死.. 我打去客服...都死埋.................

巴打咩區

2321: SmarTone 等同 hkbn ，一樣

有巴打話東區冇事

屌你老尾2220左右到依家都未得
仲估router有事搞左一輪
紅磡撚

我打打下機斷線
屌星期五先搞呢D

打幾次飛機打完都仲未整好

屌那星 落街睇吓附近有冇整路

我又係紅撚，又係搞一輪 router.

打打下j 定格
條jer軟埋都上得返
想打去cs是但搵條友屌 男又好女又好 出下火都要
又打唔到 電話都就打到爆 仲要錄音都懶得播
家下成肚火都唔知點

又唔好咁多疑 你話如果Netvigator 和記果d同時都上唔到就話啫

何文田村都斷咗一個鐘....

cs冇人聽

好在而家冇玩wow 星期五依段時間大家應該推緊王

屌你老尾個濕鳩光纖插頭早兩個星期先換左
原本鬆過西隧，明知hkbn d濕鳩cs都費事叫佢搞，自己換算

今日又上唔到以為自己整得衰搞左一輪
跟住我家姐話佢男友又係整緊又係用hkbn
跟住先上fb見有人屌緊

好彩平時習慣down落黎

收皮左一個鐘

好撚嬲啊屌佢老母

食撚屎啦hkbn

斷線一小時
屌你老母hkbn完約後永不錄用

真係想捉住d女cs抽插佢個口 逼佢講對唔住
屌！嬲

大家上Facebook出出火先

真係想捉住d女cs抽插佢個雙穴 逼佢講對唔住
屌！嬲

上到連登，不過連唔到Facebook

痴撚線

一定要搞大佢個肚

仲要當舊客狗都不如

女cs欣宜咁嘅樣

得男CS返工

屌撚到佢五馬分屍 骨肉分離

屌撚到佢男變女

Facebook 終於應機

男cs我屌到瀨屎

可能佢自己都上唔撚到網

連唔到喎

係，終於都有人應機，估計宜家先開始整，大家可以早d訓

紅磡 2230～2245開始上唔到網 依家都未得
大家上得返未？？？

黃埔紅磡土瓜灣何文田

有旺角巴打都話用唔到

2225到而家都未上到

啱啱Facebook 先有cs應機，可能宜家先開始整

見facebook有人講要都一點先搞掂
即係可以放棄

九成自己打打下飛機 條片Load唔到 先出嚟睇吓咩事

紅磡歐化死左network. 打上hotline等到cut我線

Hotline自動話1:30am左右會整好
信唔信好？

就算1:30整好都戇鳩啦
三個幾鐘

你地打邊個電話？

行緊去黑石深淵然後就斷網.......
好在未開始，唔係突然冇咗個補應該要團滅一次。

比著係以前推緊火原 我一定屌到拆天
雖則現階段都半拆

上到討論區 youtube睇到片但冇封面
打唔到機

出唔到公海

黃埔上唔到
打去cs 無人聽.屌你老母

放棄⋯屌佢老母
真係好撚廢

我都係呀 屌 乜撚dhcp 錯誤

紅磡蕪湖街收曬皮

話說家用電話都打唔到

兩點到嚟緊

收皮 瞓得

連登上到
但係youtube睇唔到

屌，之前話1:30，而家打去話3:00

終於上得返

終於
頭先唔知用左幾多數據

我router仲係紅色燈wor

pccw都有事了

唔得

何文田用得返

終於上得返，無左紅色

土瓜灣仲未得

一人一封請願信同上台費加安裝費
召喚Netvigator拉到光纖為止

same

依家上到啦

有燈但都係唔得

而家得未？